最近法國崔Yuju又幾正喎

55

仲以為係gfriend嗰個

覺得佢好似TBB個黃智雯

尼個正好多

正過娜蓮

驗眼

好難唔正過

尊重啦

諗唔到點住婉轉話娜璉樣衰

who?

Cherry Bullet Yuju

gfd果個正好多

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||
無可能

大把大把車落去

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||

收聲啦傻鳩

樓豬好高汁

連公海都撈埋
台主